今晚攻上富士山既巴打們加油呀

話說行到七合目搵人影相
點知遇到班巴打
真係到處是連登
證明好多會員都體格強健

加油呀希望聽日好天